將軍澳共享女人會員#126235李采玲營養焗柒頭請進，使唔使老衲發散D狗兄弟幫你喺觀塘追叫雞數

使唔使幫你周圍貼大頭相追返你D性交費用

留名

咁嘅樣
行出嚟 話自己24歲 係連登老納
都有人信

我愛世界大戰

假老衲就呃蝦條
真老衲只可叫大陸雞
乜野世界

日行一善呀 納dee

灰撚到盡頭

有冇懶人包

連登仔覺得街邊執到狗骨頭食笑鳩老衲俾錢食好嘢，笑死寶寶了，所以老衲一早睇死連登仔既所謂光復香港時代革命同恭喜發財冇撚分別

衲dee追打落水狗

條仔成個女人咁

你食錢大媽都叫食好野啦

高登老衲=連登老衲=/=ig 老衲

而個共享女人比ig 老衲呃錢呃感情，唔知有無呃蝦條

咁共享女人就上黎連登搵連登老衲追數（以為連登老衲=ig老衲）
結論就係衲Dee躺着也中槍

啱先睇完以為冇咁簡單
原來就係咁簡單

條女蠢撚到